# Моделирование
##Лабораторная 3 -- Распределения случайных величин
### Задание

Написать программу, для построения графиков функции и плотности для следующих распределений:

1.  **равномерное распределение**
2.  нормальное распределение
3.  **экспоненциальное распределение**
4.  распределение Пуассона
5.  распределение Эрланга
Общим для всех является равномерное распределение, остальные -– по вариантам.

### Требования

1. Изменение параметров распределений.

### Замечания

1.  Отображение расчетной плотности вероятности оставляет желать лучшего.
2.  QDoubleValidator работает криво, а именно не цепляет DecimalSeparator из локали ОСи (проверено на Win7).

### Литература

1.  [Uniform distribution (continuous)](https://en.wikipedia.org/wiki/Exponential_distribution)
2.  [Exponential distribution](https://en.wikipedia.org/wiki/Uniform_distribution_%28continuous%29)
